黃色港姐冇人投 中国人反而做咗香港小姐

我知冇人care香港小姐
大家今日都好忙

啱啱一search 個季軍係中國人
反而3號讀新聞 成個ig都黃到仆街就第一round出局

你好靚女呀恭喜你唔使困係TVB

仆街選個大陸人做香港小姐？我屌！仲要咁柒！

8號一定有約埋支那frd整容

蝗樣 不了

tvb 選出黎嘅人無資格代表香港
利申 無睇好撚耐 唔知佢選

講緊季軍
黃色港姐最靚

一四年已經出嚟嘅3號你係真正嘅香港小姐

不了 黨媒個page開嚟都覺得污糟

季軍人又柒 又係支那種

真，Miss HK

係ku 定 gu？

TVB 選中国小姐

佢fans club寫Kelly Gu
佢ig 就ku

好出奇咩 以前法拉朱晨麗咪又係蝗種

咁又點，你仲留意呢啲垃圾選舉先最可悲

亞軍好似係黃絲

tvb小姐唔想睇

好似最後個round會有觀眾投票？
tvb肯定唔會比佢過

佢好本土

同意

agger

有撚人睇咩, 佢鍾意既, 俾dodo姐做冠軍都得啦

不推文 ar DIU

Who fucking cares?
今時今日想入娛樂圈仲去CCTVB做花樽？
自己做youtuber都紅過CCTVB啲二三線啦。
我連上年冠亞季係邊個姓乜名乜都唔知，亦無心情知。

冠軍係狄易達個ex
亞軍係大隻仔奀星小三

都無人睇
投乜野

TVB 撚有人睇咩
近10年果D港姐最撚叻咪拍下TVB劇 做下主持 無個有出色

季軍ig嘅精選動態。。

樣子問題

wfc

一睇就支那人，個樣好膠

仲睇港姐
屌你老母死厹

cctvb？ 原來仲有人睇嘅咩

香港小姐代表唔到香港

是撚但
連佢選港姐都唔知

支那雞

今次有無得一人一票

出局原因你都講咗﹕
成個ig都黃到仆街就第一round出局
你點投都係會出局

屌你地 仲睇港姐嘅豬闣 屌埋你老母(都係藍絲都抵屌啦) 仲睇tvb 屌哂你地全家啊 冇撚骨氣 屌

扮下野都信到十足 人地本身便咩又唔睇 真黃色唔會選乜柒港姐入tvb啦

碌咗咁耐fb,ig,lihkg都未見到冠軍係邊個
不過wfc?已經戒睇cctvb咗好多年

中國人拎張香港身份證就做香港小姐？
宣揚邊到既文化？無人會叫你小姐姐小仙女架
Ig 寫ku 姐係扮香港人英文名串法姐

長遠可能對佢係個好事呢

大陸小姐

係咪話個中國人呀爸係政協定咩

我撐你呀！ 梁敏巧

唔該唔好再用香港小姐呢4個字
佢地最多係cctvb小姐
呢班港豬冇資格代表香港

想知亞軍個大隻仔奀星係指邊個

冇人想知

原來今晚港姐
邊個冠軍都WFC啦
全世界焦點已經放係晒場運動到

上年個冠軍都係狄易達個ex
今年又係lollll?
狄易達到底食左幾多港姐

佢講緊上年

冠軍都係黃絲
識佢好耐

真香港人出哂街遊行，
剩低藍絲廢老圍爐睇CCTVB選埋啲支那蝗樣小姐

咪係，我地就為真普選抗爭，樓主就睇港姐選舉，仲係到講邊個選唔到唔抵

who fucking cares?

下咩嚟㗎仲有認受性嘅咩

可乜撚愛本人，臭雞本雞就真

關我叉事，我連cctvb選完都唔知wfc

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

仲睇TVB

wfc tvb小姐不代表香港

頭先返到屋企食飯，老豆開住電視，先知今日選港姐，
其實我諗啲人去選都係想要個一生人一次既經驗姐，
佢咁樣唔洗俾tvb綁住仲好

麥明詩都收咗聲，
啲參賽者咩立場WFC?

CCTVB:
黃絲
蝗屍

下，乜今日港姐咩，真係你唔講都冇人知
剩係知今日係去同美國connect 既好日子

冇睇cctvb 不過如果你講個3號咁好 叫佢做kol我地推到佢紅過隻支那雞

Tvb小姐關我撚事

講真, 愈蝗愈好
CCTVB自己"掉架"啫

不推文呀屌...

本土

[black]
仲
睇
T
V
B

屌
你
老仲
睇
T仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
[/black]

屌成個雷莊兒咁

仲
睇
T
V
B

屌仲
睇
T
V
B仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌

屌！仲去tvb 選就唔方好！

大撚把港女上街你唔吹奏
你開post吹奏個發cctvb港姐夢嘅臭雞

仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲仲
睇
T仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌

無人想知

TVB 沒有認受性

睇tvb 人都底B

內定嘅

cant agree more

個樣支那味重 睇佢ig用開殘體字
估投資移民落黎？ 貪二代拎香港身分證去外國住？
同阿哥差個年代，定係阿爸啲二奶女後尾接佢落黎？

「我嘅公公婆婆，所有屋企人都係香港人，我同哥哥年齡相差10年，Daddy同哥哥都係做生意，佢哋兩個經常都會出國做嘢，但就唔知佢哋做咩生意。其實喺我角度，Daddy錫我愛我就足夠，所以冇理佢做咩生意，而媽媽主要管理家頭細務，但有時都會幫吓爸爸手。而家我同Daddy媽咪一齊住，哥哥同佢太太就唔係同我哋一齊住嘅，至於Daddy做咩生意，我今晚返去問吓佢先。」

唔撚係嘛 老豆做咩生意咁大個人都唔知？
分分鐘唔見得光

有乜問題?
TVB出產既藝人,根正苗紅

屌你老母仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇仲仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌

TVB就是撚但啦 到時個台摺柒慌死佢班支那小姐會有人識咩

3號不了
係黃都無人理你 邊有心情投你票
星期五個個去太子旺角 佢叫人投佢票

仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌
你
老
母
仲
睇
T
V
B

屌

弱智先仲睇港姐
出左個哨牙樣衰到仆街港姐
要唔撚要都罷

算數啦都無人睇

直頭唔知今晚有咁既事⋯⋯⋯
不過黃港姐（落選）幾靚

屌你老母睇都算
仲要上黎開post 討論
冇人想知tvb呀屌

913中秋港鐵旗下商場靜坐 代替月亮懲罰港鐵

中秋好去處,冷氣好消暑!

今
晚
有
份
推
港
姐
post
睇
tvb
既
連
登
仔
正
一
仆
街
出
面
打
緊
仗
，
你
老
母
仲
要
推
到
開
3
個
post
，
我
希
望
你
屋
企
人
俾
黑
警
打
爆今
晚
有
份
推
港
姐
post
睇
tvb
既
連
登
仔
正
一
仆
街
出
面
打
緊
仗
，
你
老
母
仲
要
推
到
開
3
個
post
，
我
希
望
你
屋
企
人
俾
黑
警
打
爆今
晚
有
份
推
港
姐
post
睇
tvb
既
連
登
仔
正
一
仆
街
出
面
打
緊
仗
，
你
老
母
仲
要
推
到
開
3
個
post
，
我
希
望
你
屋
企
人
俾
黑
警
打
爆今
晚
有
份
推
港
姐
post
睇
tvb
既
連
登
仔
正
一
仆
街
出
面
打
緊
仗
，
你
老
母
仲
要
推
到
開
3
個
post
，
我
希
望
你
屋
企
人
俾
黑
警
打
爆今
晚
有
份
推
港
姐
post
睇
tvb
既
連
登
仔
正
一
仆
街
出
面
打
緊
仗
，
你
老
母
仲
要
推
到
開
3
個
post
，
我
希
望
你
屋
企
人
俾
黑
警
打
爆今
晚
有
份
推
港
姐
post
睇
tvb
既
連
登
仔
正
一
仆
街
出
面
打
緊
仗
，
你
老
母
仲
要
推
到
開
3
個
post
，
我
希
望
你
屋
企
人
俾
黑
警
打
爆

到
開
3
個
post
，
我
希
望
你
屋
企
人
俾
黑
警
打
爆今
晚
有
份
推
港
姐
post
睇
tvb
既
連
登
仔
正
一
仆
街
出
面
打
緊
仗
，
你
老
母
仲
要
推
到
開
3
個
post
，
我
希
望
你
屋
企
人
俾
黑
警
打
爆今
晚
有
份
推
港
姐
post
睇
tvb
既
連
登
仔
正
一
仆
街
出
面
打
緊
仗
，
你
老
母
仲
要
推
到
開
3
個
post
，
我
希
望
你
屋
企
人
俾
黑
警
打
爆今
晚
有
份
推
港
姐
post
睇
tvb
既
連
登
仔
正
一
仆
街
出
面
打
緊
仗
，
你
老
母
仲
要
推
到
開
3
個
post
，
我
希
望
你
屋
企
人
俾
黑
警
打
爆今
晚
有
份
推
港
姐
post
睇
tvb
既
連
登
仔
正
一
仆
街
出
面
打
緊
仗
，
你
老
母
仲
要
推
到
開
3
個
post
，
我
希
望
你
屋
企
人
俾
黑
警
打
爆今
晚
有
份
推
港
姐
post
睇
tvb
既
連
登
仔
正
一
仆
街
出
面
打
緊
仗
，
你
老
母
仲
要
推
到
開
3
個
post
，
我
希
望
你
屋
企
人
俾
黑
警
打
爆

仲入tvb做，理得你係咩絲

係

Agger

咪就係 而家呢個時勢仲想入去奶共
入到去保證你連5大訴求都唔記得
唔好話好早報左 你有風骨既就唔會選落去
呢d post你留定底都得 遲早del

有撚人理咩

是撚但
咪又係成班出黎搵老細埋單上岸嘅雞

其實TVB 港姐有咩用

比有錢佬揀老婆既show 黎炸

理撚得邊個做第一名
而家仲有邊個識啲香港小姐 完全冇地位

講真，無人想知

法拉都算？

嗰個叫做tvb小姐，香港唔輪到tvb代表

小你老母三

係tvb小姐唔係香港小姐

香咩港小姐
無綫小姐咋，邊忽代表到香港？

Tvb 今日係選中國小姐啊？
老實講 選咩人 都冇咩人會注意

支那雞都仲有人睇？

大灣區小姐

從來港豬都係落選紅過當選果啲

又有唔關事嘅post上左熱門
傾還傾 傾番重要野先ok?
不推文

完全唔知今日選港姐

畀我見到啲咁嘅嘢
支那人投支那人

法拉無選港姐代表香港喎

做生意定幹部定打孖上呀

97前？

唔講都唔知選左
Who cares?

個個出哂去打仗邊個得閒睇港姐

有幾多香港人知上年港姐乜水

仲睇tvb?

是但啦 邊個關心

佢選隻雞都唔撚關我事

冇諗過上熱門
大家善用不推文回覆 俾個post沉

冇睇tvb....就十年。。

知道大家wfc啦
我FYI 咋

黃嘅選唔到可能係好事

仲睇tvb

AGGER

只能夠講 你睇到既未必係真

屌你老母 仲睇CCTVB 善用不推文回覆啊

同我簽左佢

全民發起我不自殺聲明運動

本人謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

真係黃就唔會去選cctvb啲垃圾港姐啦
去選得就唔會係真黃
所以嘥鳩氣

Push

dllm 仲睇cctvb同我死返去大灣區啦

真

其實我都係今晚先知佢播
No one care

冇人想睇TVB啊
屌你老母成日話抵制之後日撚日出TVB post

即係邊個

陳凱琳之後已經唔知

連選左港姐都唔知

不意外啦 cctvb 點會比佢贏,贏左又要簽約到時少個人發聲啦
Btw 好人好者係黃色就咪撚選cctvb港姐啦

Tvb 做乜柒都唔撚關香港人事啦
Cctvb來架屌你

佢係老闆情婦定老闆個女？

推

估老闆個女

條友好似係港姐網絡人氣投票之類 第一名
原來靠大陸人投票既

仲理tvb?

講真，真係 wfc

有指其父是內地猛人，問到獲獎會否跟父親有關，她說：「不關事，因為我都是全力以赴。（輸什麼？）口才和經驗，我第一次參加，以前沒有出鏡及選美經驗。」

真係喎

好人好姐 選咩港姐
選唔中仲好啦
根本選港女 同物化女性
比有錢佬選妃係一鳩樣

選完？關我撚事

冇人吹雞

唔係你開po都唔知 邊有人睇cctvb先得架

tvb？不了～

是撚但啦
冇人想知

哇Shuo!!
咁樣話人話晒都你莊員..

其實我覺得都冇辦法 預備好參選點知撞正香港有事，循例叫下大家投票姐
香港人唔睇tvb, 宜家咪比大陸人捧咗個大陸網紅樣嘅做香港小姐囉

杯葛tvb
杯葛香港小姐
tvb所有野冷處理都未唔識？
你鬧佢都係幫佢炒緊熱度
佢最驚嘅係提都冇人提啊

真心唔知tvb選緊咩，亦唔想知
多謝有人出post提我有良心靚女

但係法拉bb好努力

是撚爛但啦，TVB小姐渣。
唔通亞洲小姐又代表亞洲咩？
國難當前，仲咁得閒理呢d

內定既野, 何必認真?

根本冇睇cctvb

唔係見到呢個post我都唔知cctvb選香港小姐

簡體

唔好再ff 香港小姐係揀個靚既香港女仔出黎啦

黃絲又點
FYY 同 MMC 夠黃絲啦
呢幾個月好似失左蹤咁

係CcTvb小姐

真。香港小姐，從來只有譚小環。
講完！

仲有馬賽

對cctvb最好既重法 就係完全唔care佢做咩

隻腳係咪有啲長

黃絲就唔會呢個時勢都仲出黎選啦下話
出面發生緊咩事啊仲有心情扮靚上tvb選港姐？
扮下黃絲拎光環？
對撚住個鏡頭講句香港加油都唔敢啊

唔睇佢黃定藍
但就一定係醜
無線選舉 使使但但
做馬

Don’t make stupid people famous

咪撚再睇cctvb啦 屌你老母
要睇番上大灣區睇

負皮左 因為係支那臭雞

Ig係gu 改左

仲睇香港小姐
一個圍威喂節目你想有啲咩好結果

黃色港姐仲以為有甜嘢睇，樓主呃咗我入嚟

不過梁巧敏又幾正嘅，cctvb 第一灣就西佢出局，好明顯係政治因素啦

回復以前的樣子=光復？

有支那人嘅地方就有造假，使橫手

邊有人會理cctvb

有鬼睇咩唔係琴日熱門出咗幾分鐘

我都唔鬼知有港姐呀

真係唔知選左港姐

八歲就可以報港姐用返babykingdom啦你

TVB小姐愈少人理愈好啦

本佢老母，咁耐以嚟對呢場運動一句聲都冇出過 垃撚圾

Sorry I mean佢好local

冇需要理TVB

Sor 係嘅佢個樣係好local 嘅
但是旦啦，呢啲垃圾選美 who fking cares 選咗都唔知，發夢班女咪仲靚，好過呢啲高級雞多多聲

呢個真

一號

啱啊！步ATV後塵！

都無人care過

屌，仲睇cctvb

發覺除左回歸前幾屆有認受性 千禧打後無人睇無人識咁濟

96年：李珊珊
97年：楊婉儀

垃圾CCTVB小姐

你仲對CCTVB有咩期望
人地有女睇就衝埋去睇死港豬

我小你老母臭西三呀

改變世界, 有2種人
1種係加入舊有體制, 從內部改變既人
另1種係在舊有體制出面打破/破壞既人.

正大陸雞 屌你老母 大陸小姐有你份 仆街

Fans club 痴撚線 港豬？

唔係啦應該係佢啲家人朋友
都係寫支那字

大陸仔

屌那星

推佢上前線

Sor自膠

屌你咩好撚煩呀

真香港人仲邊會睇呢d野

黃陣冇人睇tvb呀
樓主收皮啦

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

上網見到季軍個樣 心諗咁撚樣衰都頭3
不過贏唔到仲好啦
邊個想做cctvb選出黎既奶共小姐

選左啦咩? 無消息既?

港姐變亞姐

On9 咩人先會仲睇

cctvb小姐關我叉事，撚有人睇咩，話知佢選個黑人出黎

王菲,氣質好正,仲正過亞冠,尋晚同D FD呻咗好耐點解唔係佢冠

exactly
識佢老味...

黃到咁你覺得TBB唔會做手腳咩

香港賭魔幾時移民番大灣區？
屌你老母你同你d fd仲睇cctvb
不配做香港人

wfc tvb on99

但3號真係7

望咗眼8號樣衰到仆街

真心 唔係因為佢係中國人有偏見 而係佢真係樣衰⋯

落選港姐係唔係蘋果姐姐
之前睇直播好似見過佢

睇夠cctvb未 你地班撚樣？

已follow
相由心生真係

根本無人理TVB,咁緊係選件蝗出黎啦

整完都咁⋯⋯

我老母話個8號走後門

Tvb關你撚事咩

是但

WFC TVB?

cctvb 你太大期望？ 自己員工都玩白色恐怖啦

不推文呀

食屎la
仲睇tvb

就算要睇, 都BT睇, 吹咩

tvb小姐

選到咪又會好似fyy咁收聲

完全唔撚知琴日選完
樓豬真係樓豬

其實有咩好理？
條女未入去做啫，入左去做你估佢仲咁夠膽講自己立場？睇返fyy 10a，咪又係講到好隱晦，為錢最後咪又唔敢出聲

法拉係港姐咩

其實好正常，你諗下今時今日重有咩人睇cctvb

WFC

講真，比佢做左香港小姐其實係害左佢

依家做明星洗撚去tvb，入行揀TVB注定冇運行

有必要正視聽啦

唔係佢改個名就真係香港小姐

最多叫做無綫小姐

今時今日選到香港小姐又咩咁好？
入到TVB變埋藍底 / 敢怒不敢言，
仲要唔係特別好搵

落選左唔簽約，岀黎做KOL仲好搵

世界不停在變。在以行動維護公義的港女2.0出現的時代，
已淪為黨媒的TVB還在賣弄過時的港姐概念。

ig改名gu?
好多殘體字

CCTVB唔係選中共小姐咩？

選唔中咪仲好 選中要簽約架

梁敏巧好似係讀樹仁新傳

首先我唔明點解仲睇香港小姐

再者睇報紙, 話係小圈子選舉完, 再俾你「揀」123
咁投乜撚呢 一早DQ 咗你個所謂黃色港姐啦

第三, 善用不推文回覆

應該係支那人都唔投支那人喎